【藍屍肺炎圈】出現富臨群組

屯門富臨

富臨，真係ip唔駛check都知係藍屍

Source?
想FC左先

電視岩先講

武肺來了 藍屎應當悔改

富臨

屯門富臨係邊？

CLS

前晚斬人嗰到樓上

屯門中央廣場

果間變左煌府

福建幫,唔洗CHECK,必藍

富臨真係多喜事

重去食富臨？？？

今時今日仲食富臨擺明全部係藍屍抵撚柒死啦